邊度有得睇我英漫畫？

鼠繪唔再做漢化
依家邊度有得睇最新果話我的英雄學院？

推

無人理

冇人睇

慘

最新122話

咁既漢化 唔睇好過

將就下啦
巴打有冇更好推介？

唉

咪睇英文版LOR，將就下LA

睇英文版我寧願睇日文生肉

垃圾邊有人睇

點解呢？

又無俾錢，人地做義工仲想點？

唔洗你俾錢漢化仲要嫌
咁咪去睇生肉囉